%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Thin Formal Letter
% LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.latextemplates.com
%
% Original author:
% WikiBooks (http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Letters)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{scrartcl}

%\longindentation=0pt % Un-commenting this line will push the closing "Sincerely," to the left of the page

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman, num]{isodate}
\usepackage{comment}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[autostyle=true,german=quotes]{csquotes}
\usepackage{scrletter}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}

%----------------------------------------------------------------------------------------


%----------------------------------------------------------------------------------------

\setkomavar{location}{Marcus Ding\\Hasso-Plattner-Straße 42\\1234 Berlin}

\begin{document}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	YOUR NAME & ADDRESS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{letter}{\textbf{McFIT Global Group GmbH\\ Tannenberg 4\\96132 Schlüsselfeld}} % Name/title of the addressee
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\selectlanguage{ngerman}
\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}
da meine Kündigung per Email vom 19. Juli 2017 ihrerseits leider ignoriert wurde, kündige ich meine Mitgliedschaft hiermit schriftlich. Bitte bestätigen Sie mir Kündigungseingang und  Zeitpunkt des Vertragsendes innerhalb von 14 Tagen.
\vspace{1cm}\\
Mit freundlichen Grüßen,
\\\\\\Marcus Ding

%\ps{P.S. You can find additional information attached to this letter.} % Postscript text, comment this line to remove it



%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{letter}

\end{document}
